成都男「食花生」墜樓身亡 輕生女嚇得爬回陽台

成都男「食花生」墜樓身亡 輕生女嚇得爬回陽台
星島日報

2018年2月7日 下午9:36

【星島日報報道】四川成都一名女子爬上8樓外的橫樑上，雙腳懸空危坐，群眾急忙報警，豈料就在救護人員到場救援的一刻，對面大樓一名看熱鬧的男子不慎從高處墜下慘死，讓原本企圖輕生的女子急忙爬回大樓裡。

成都一名穿著粉紅色上衣的年輕女子，昨日 (6日) 孤身爬上大樓8樓的橫樑，她雙腳懸空跨坐在橫樑上，情況非常危險，陽台內的群眾急忙與她說話，試圖讓她轉移注意力，其他人則報警求助。

救護人員隨後趕到，豈料大樓對面的9樓，一名男子突然從高處墜下，跌在停放在地面的一輛汽車上，當場慘死。據目擊者表示，這名墜樓男子當時在現場「看熱鬧」，更不顧自身安危爬上陽台，結果一個不小心就失足墜下，但他原本沒有輕生的念頭。

而原本打算輕生的女子，目睹男子墜樓慘死後，嚇得立刻放棄，隨著救護人員爬回大樓陽台內。

會唔會最後個男啲親人
會告番條女

我不入地獄誰入地獄
犧牲自己救返一條人命都算係功德黎

以生命影響生命

離開強國係好事

感動

提名佢拎達爾文獎

人間有情 支那有愛

On9

以後想勸人唔好跳樓
先搵人跳比佢睇
令自殺既人嚇到唔跳

屌

燃燒自己，照亮他人，Be Strong!

條女話: 真係唔抵, 俾佢搶先一步

姑勿論呢個男人喺度做旁觀者錯定岩
唔好理佢國籍
始終都係人命一條
就咁冤枉送命 點解上面班人可以咁冷血
連登啲人真係好冷血

冤枉?

自己大意失足怪邊個？
仲要條友本身係想食花生喎 姐係幸災樂禍啦

當支那人係人
我覺得你仲冷血
屌你老母全家過唔到年啦

自己爬出陽台跌死都叫冤枉送命,真係意外死D人應該會激到彈番起身

捕獲左隻支那狗/00蝗

救人一命 雷鋒精神

係呀 你睇你幾撚蝗
賤種

正宗笑撚死

達先生

落到地獄就會做貴人

咁都有道德撚

咁都有與神同行

#165824
新會然又係到做老屎忽講經

Show Blocked User - 尖沙咀高Ling

ON99

真愛

搏盡無悔

支那仔捨生取義既精神真係令人動容

捨己為人

救人又
唔救又屌
連登仔

你岩既 佢無乜錯
錯在抵死

滿地花生殼

成兩頁都未有條女嘅圖

救人一命 勝做七級浮屠

姑勿論 講曬啦

真係好廢，跌一跌就死

中共有愛。感謝黨。

真愛丫

好想知佢跌落去嗰陣係點諗

和平獎

真係以生命影響生命

閻王要人三更死 豈能留人到五更

隻個男嘅搶左頭注香深深不忿
所以放棄自殺

點解強國人咁中意湊熱鬧？ 唔睇會蝕？

睇人跳樓食花生一定係功德無量啦
好冤呀
道德高地都企錯
你想點先

以生命拯救生命

連登仔會點

公子獻頭

呢條友早幾日開post, 開價$925放$1000嘅百佳現金卷, 俾人小到上天花板

圖呢？
用生命影響生命

唔知點解有種feel，幾時死真係寫曬係本生死册到整定咁

以身作則

攞得達爾文獎

以死相諫

屌你 我架車呀